【一零義陣式】萬眾期待的雙紅會

【體育】周日英超上演雙紅會，由「紅魔」曼聯主場迎戰「紅軍」利物浦。各位球迷仲記唔記得，雙方就在大約2個月前交手，利物浦最終主場3:1技術擊倒曼聯，時任曼聯領隊摩連奴賽後被炒，相信對於大部份魔迷來說，可說是非常難忘一役。然而，曼聯宣佈由看守領隊蘇斯克查接任，事隔短短2個月，紅魔已經脫胎換骨，聯賽取得8勝1和佳績，並躍升2級至聯賽榜第4位。
撰文：盧永義

若然沒有上次的挫敗、沒有更換領隊，現時「紅魔」成績實在難以想像。同樣的人腳，但在不同風格領隊帶領下，球員表現截然不同；而最諷刺的是，人腳由上任領隊挑選、錢亦是他花的，但能真正喚醒這隻「睡魔」，卻是中途接任的看守領隊蘇B。現時曼聯內部氣氛十分融洽、成績亦很理想，所以可預期「紅魔」管理層將非常重視今仗賽果，若主場能在紅軍身上取回面子3分，筆者相信，曼聯很快會宣佈娃娃臉正式坐正主帥之位。

至於「紅軍」利物浦現時與曼城鬥得如火如荼，兩隊同得65分並列榜首，但藍月亮多打1場，並以較佳得失球差暫為聯賽1哥。「紅軍」所受壓力較大，既要力拒曼城，亦要迎來第3位熱刺的追趕，雙方暫時只相差5分，今仗基本上沒有失分空間。今季紅紅軍領隊高普著重防守，進攻方面未算特別「標青」，相信縮後防守並以高速反擊是今場策略之一。雙方聯賽近5次交手，3度言和、各贏1次，兩隊實力相當接近，到底誰勝誰負，周日晚上便有分曉。